【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

昨日我哋開咗記者招待會，承蒙各愛國愛港連登仔愛戴和擁躍支持，記者會流暢完成，並得到大量傳媒報導。雖然專頁及直播留言被刻毒涼薄黃尸圍攻，但我們深得「五百萬愛國愛港沉默大多數」良民支持及嘉許，可謂完全受得起，不用為我們抱不平。「道不同，不相為謀！」我地係唔會因為黃尸攻擊而退縮！

被黃尸圍剿現場:

「關關難過關關過」，暫時本聯盟有意出選四區，但仍然歡迎各位愛國愛港同路人加入我們的大團隊：
一， 大圍美林

二， 北角和富
三， 美孚南
四， 愛秩序灣

大家可循四種方式支持本聯盟：
一， 讚好Facebook

二， 追隨Instagram

三， 加入保民聯義工團隊，可到官網申請。
網址：
四， 小額捐助支持聯盟營運 (由成立至今只得HKD1000元捐助)
暫只支援paypal捐助連結
(所有籌得款項都會經會計師核准，所有款項均投入聯盟開支，而且定期公佈聯盟財政收支) 其實聯盟亦有打算眾籌，惟不知大家可接受程度。

本聯盟希望能派出更多社區幹事出戰應屆多區的區議會選舉，以建設力量踢走昏庸無能之輩，「寧投建設，不投建制」。惟現時黨內資金籌措有明顯困難，黨內募捐部份已在記者會後全數用畢。若有更多經費支持，本聯盟將能更大限度投入更多地區工作，致力真誠為香港貢獻。請多多支持！

「香港人，值得更好的建設派。」

推!

支持9up巴

推

支持有為建設派！

支持愛國愛港連登仔

好成功喎
勁多黃絲鬧

支持！！

好人一世平安

推啊！！！！

支持9up巴打

唔稀罕垃圾黃屎嘅票！

支持建設派，踢走建制

支持9up!

加油

D留言好百感交雜
辛苦哂
希望戒到民建聯一半票以上

支持建設派，支持保民聯。

推多啲，等多啲人見到9up佢地嘅工作

係囉

屌，建制B隊學人上連登叫人課金？

push

推爆佢 不投建制 只投建設

我地係唔會因為黃尸攻擊而退縮！

做實事，推！

幫手推

衷心希望認同理念嘅可以捐獻資金

其實搞4區 要用幾多錢？

哇呢個POST咁多五毛撐

愛建設 反建制

on9，學下人整民主女神像都有二十萬啦

支持

以為保皇黎

代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

打破黃絲+藍絲家庭日日對抗既關係，叫支持建制既一齊投 保民聯

走啦
連登冇人想投你

我諗大約一區要2-5 萬， 如果蛇齋餅粽

推post希望多人貨金實際D, 一人比少少50蚊

打破黃絲+藍絲家庭日日對抗既關係，叫支持建制既一齊投 保民聯

建制B隊， 走啦

我艾中國

push

我要建設 不要建制 不要虛耗

支持9up巴打！

學生哥幫你推下！希望可以行到1124！

票投建設派 全家有錢派

撐

我已經全力建設香港了 走唔走到落去睇大家

保皇狗一蚊都唔課

藍絲表示支持

要愛國愛港理念

保民生，支持保民聯

push！

估唔到香港人登報止暴制亂就咁快手，支持愛港組織就好失望

香港人係好蠢
以前有獨派想用其他政治理念入閘避dq，話唔堅持自，背棄左理念結果都比啲蠢人鬧
乜都要直腸直肚 打正旗號真係好on9

完全認同

愛民生保香港

pish

其實睇唔出邊路人馬⋯

推呀 真愛港 要拎唒民建聯既票

HK01報導

食屎啦 你班藍絲狗

個問題係令人摸唔透睇唔清，如果直腸直肚有問題都可以話民賤聯嘅所作所為係救港

A 話支持香港并入中國電網係反話
B 話唔應該成立獨力調查委員會都可以係反話

唔知大家明唔明個顧慮係邊，當然都可以話我呢啲垃圾黃絲嘅票要唔要都罷

支持建設！

止唔止咁少

未得閒追

負評!

唔明
但你最尾嗰句好認同

好可惜多數人都冇腦
連登明嘅都唔多

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

捨身取義，請受小弟一拜

正評左! 民建聯同飯民都做唔到野
依家終於有新選擇!

希望睇到多啲建制大佬被收皮！

食屎啦民建聯B隊上黎搵食!

民聯兩個字令到人好淆底

9up巴

建制加油

好撚醒

死開啦 民建聯b隊

愛國愛港就要支持9up巴

好認同
我都被我d frd屌我支持9up巴

寧投建設 不投建制

要search下9up議政

寧投建設不投建制

唔明，解釋下

FB 既comment我已經分唔到曲定直

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

推比藍絲睇到

身為沉默嘅大多數
眼見民建聯今次修例龜縮無能
我一定會轉投你地啊

有冇去藍屍page宣傳睇下反應

學生哥 幫你push下

港人港地

推 支持政府

真建設派！

建制B隊

痴線，民建聯b 隊要上連登 r 票，睇黎建制派急了

正呀喂

仆街 扮中立
你班西環契仔
走啦 連登唔歡迎你地

即使政綱好過建制咁多，我地立場不投 絕不投建制建設！

一票不投

見你有心過建制咁多就唔問候老母啦

高興見到愛國愛黨的年輕人！！
擁護一國一制/一國兩制
支持！！！一定投給你們！

支持建制

支持!

沒有建制，只有建設

保衛家園

真建設派 gogogo

支持建設派

好多爸爸媽媽都係藍絲，依家藍絲們有新選擇

黃絲可介紹比爸媽聽

保皇都咁多正評？

比左負評

過主啦屌你老母
呢到唔係你地頭

914 天水圍親子遊 915民陣吹雞

癡撚線 整個石像都籌到廿萬
而家選區議員，一蚊都無？？？

區議員可以互選投票做立法會區議會（第一）功能界別，又可以提名立法會區議會（超級）功能界別，又可以成為選委投票特首，咁重要，呢啲就係做實事喇，已課

正仆街偽中立建制b隊

打民建聯屎忽

唔好理啲黃尸
藍絲先係愛香港，保民生

我尋日捐左500 push

收皮啦，保皇狗，咁想做中國人就死返中國啦

應該係最底嗰筆

推，呼籲藍人投

多D人出黎選先得架!

感謝你

保皇

好欣賞你地既諗法 加油

一區兩萬 呢家係有人都冇錢選

課左

做多D Noice再眾籌!

提提你
選舉捐贈價值 (單次計算) $1000以下，程序上會簡單好多。

希望你籌夠旗成功出選

建設香港萬歲!

難分真與假 好波

fb 同 ig 比黃絲 report 到入唔到，死左？

係喎

[區選2019]【搬軍營】【大灣區安老】保民聯上撚曬報

今朝有人出post，佢哋琴日好似開左記招

搞事的都是BK和香討

利申：愛國愛港

目標係要藍屍like

Push

香港需要建設派！

幫手push！

Facebook, ig link 死晒，咩事？

真

深水埗已經冇白區
美孚南將會硬撼公民黨同dab

見撐修例食咗屎，搞隊B隊出嚟呃阿婆！正仆街
914 天水圍親子遊 915民陣吹雞

會展頭

巴打你有無login?
我login左睇唔到
無login反而無事

狙擊垃圾DAB

我愛政府我要投 保民聯

唔稀罕你啲票

屌你垃圾建制B隊
咪係連登昆人

要自己係facebook, ig search 就睇到

睇留言勁多黃絲鬧
難分真乳假

建制派咁多年都攪唔好香港，反而縱容亂港分子。
不投建制，只投建設。

佢哋都唔稀罕黃屍票啦

去官網填form會食水冇咁深

死左link

深黃都難分真與假

屌你啦，保皇狗都敢上連登拉票

去facebook search 保障民生建設聯盟

好進取

進步建制派，真正了解香港人聲音

大家幫手鬧下佢

記住

保民聯唔要黃尸票
佢地唔希罕
佢地只要偽建制票

一齊建設香港！

已課，你呢？

係咪一定要恤呢種髮型

建制頭

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

課金

已課

支持！

建制頭係咩玩法

琴日見到ching話入面個女發言人係葛博士

(由成立至今只得HKD1000元捐助)

好撚sad 民主女神像得個睇都有20萬 人地派人落區得1000蚊

收工推

不見不散

笑左出聲

睇真啲又真係幾似

樓主准備定有共產黨滲透/接觸/試圖收偏你地未

天滅支共

建制派的青輕新力量，支持

屌，連登唔係扮蠢，係真蠢
樓主9up兩句就咁多人信你班戇鳩咪撚幫保皇黨助選得唔撚得
推番中秋人鍊post呀屌

如果佢哋有共產黨滲透 應該唔會係度籌旗

@慈雲山建設力量

行前好多

Ching望下佢哋選啲區先啦，全部現任議員都係民建聯

推！

P牌仔，我唔怪你蠢

真建制

做大左就會有，一定會有

做戲都做全套啦清
你睇西環畀歐頌賢搞到點

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

依加搞掂左喇！

4區都係民賤聯地方，仲唔係建制b隊?

都係 都係知道如果有 9up巴點處理

到加陣先得一千大洋，邊到做得大，都唔知頂唔頂得到區選

支持 有錢出錢 冇錢出力做義工

以為換個名就無人認得

我是打手

民智...

全職打手

屋企有藍人叫佢地支持下
有大灣區安老計劃

推上熱門

係呀，話俾老人家聽

咁輕易就信晒，mola mola

已經課咗金

應該好等錢駛，一條友都幾千

p牌學人嘴炮
最憎你呢啲不學無術嘅廢青

正確

最底消費無記錯係
唔知佢地會唔會主打一個地區
用錢應該更大

叫藍絲朋友投俾佢哋啦！

佢哋對家工聯會民建聯 財雄勢大

兄弟們 有錢出錢 有力出力

中秋人鏈緊要好多！
鏈條搞得成5大訴求就實現到！

唔駛找

真係好撚蠢，建設幫到你

有人屌先好,咁先可以做真正建制

打倒黃尸，人人有責

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

up

支持! 唔好再比人搞亂香港!

想講北角配票情況極嚴重,
班fucking佬唔會聽外來人支笛

最緊要有d知名度

嗰四區選民記得選保民聯

要襯時間短快啲落區關心老人家

9up巴而家籌到幾多 洗唔洗再課多少少

實投
依家班後生無嗰樣整嗰樣

保民聯唔稀罕連登黃絲廢青啲票

留名等睇1124

推推

你個仆街建設派

慘

做戲做全套
就算比like 係咪都用番個藍絲戶like 好啲？

我係藍c 我愛建設派

仲讀緊書，好想科

咩做全套，只歡迎藍絲
拒絕黃絲

保民聯

支持愛國愛港

9up 巴

幾時都話連登仔最愛國

Pish ah diu!

寧投建設 不投建制！

喺連登開post未死過啊
等俾人衝擊啦

咁都分唔清
冇睇9up巴post 渣架

做實事 推爆佢

咁先好

滲透佢老母

連登係愛國愛港平台
香討babycondom先係反中亂港基地

Support

屌你啦建制狗係連登開POST搏屌呀

係係係

正名建設

你地啲建制派

建設派

本黃絲唔會比你個建設派𠝹到嫁

Okay

打倒偽建制！還我真建設！

Fb ig 被人report ?

加油，好多愛國愛港嘅連登仔都已經忍夠而家香港搞到咁混亂，黃屍同保皇都只識得喺度鬥，唔做實事

支持做實事嘅建設派

民建聯B隊上嚟連登做乜尻

反對派剩係識亂港
民建聯呢D 建制派剩係識愛國, 愛國唔係唔啱, 但係愛到唔理民生, 咁多經濟問題, 後生仔無出路, 搞到宜家咁亂 班建制派有阿爺睇住, 議員又薪高糧準, 但係我地小市民都要搵食架!

老一派都過氣啦, 剩係為自己利益, 希望你地建設派班後生仔可以唔好搞政治, 建設香港, 唔好阻人搵食.

得咁少...

fb link 失效

可能被facebook封鎖 可以到facebook search

加油啊9up巴！

keep 住

希望你地過到1124啦！

係時候制裁佢地

寧投建設 不投建制！

唔俾佢沉！push！

希望保民聯可以取締民建聯！

最緊要落實大灣區養老計畫

果然係建制派, 一齊講土地

btw 葛博士幾時換埋中環軍營？

我地嘅A貨葛博士好過佢

支持你地!

支持建設派！

雖然好打手 但係真係好為你地肉緊

可以其他捐方法嗎？唔想開PayPal

支持！如果要人幫手助選隨時出聲，小弟必到！

btw 如果需要助選 都可以搵我 我可以r幾個frd一齊tim

義工有無話要報名果啲？

收到

雖然我出唔到錢 但係都想出一分力

點解咁撚窮

想報義工

香港人值得有更多既建制派 要犯民狗血償票償，民建聯都無個做到野，今年中秋派少咗個橙俾老人家

fb d留言曲直難分

官網有form填

你講起又講 我果區嘅議員真係無咩點派嘢

唔該ching 剛剛填左

加油啊！

me too

要求爭取以人民幣發放舊制公務員長俸

學生無錢 當做義工幫下手

爭取警察子女番大灣區讀書

係喎，細心睇有義工報名表格，多謝9up巴資料！

同埋送警察子女番大灣區就醫！

推大灣區養老

填左啦我！

唉喲喲冇錢派餅呃阿婆啊？

要關懷下阿公阿婆先識你

去民ｘ聯攞，之後轉派有需要人士

軍票啦

咪就係!

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

點會呀！

公務員子女獨享大灣區十二年免費愛國教育

強制

界鳩民賤聯票

原全唔會比票你 亦都唔會捐 我係黃既咁點呀 吹咩

你係建制C 隊 係CCP 爪牙就唔會有人 支持你 仲跨大有500萬人支持你 古唔到連登都出建制C 隊個運動唔散就奇

保經濟 保民生

金已課！

推埋比藍絲老豆老母課

保民聯藍撚到大家識做啦

走啦五毛狗

paypal blocked 要填form各位

Facebook link開唔到
係咪我問題？

人地係target藍屍

環球時報都ok

[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

屌你，死5毛

媽我好亂

試下打入藍絲group?
或者搵下班離地中產，用唔想亂做口號？
我都係愛國愛港，睇唔過眼大部分連登暴徒既言論，成日係度搧風點火

走啦建制B隊

點解冇人推

登記左做義工 9up巴到時見

好憤怒！你地呢班垃圾居然踩入連登宣傳！

個fb page冇左？

懷疑是受到大量黃尸檢舉 呢家只能search: 保障民生建設聯盟

Paypal係咪比唔到錢

課ed

Paypal用到
已課

建制傷透市民心，建設共贏值萬金

支持𠝹爆建制票

冇人like 既屌

有冇CV睇下？最起碼講下你哋呢4條仆街藍絲乜來頭，讀邊科咁？

民建聯太政治化，我地香港需要做實事嘅建制派

一票都唔會投

推呀 比唔到錢好想比錢

真係要多個課金途徑

一推再推

屌你老母

辛苦哂 同志

中間路線

真建制 VS 假建制親共黨

返香討搵食啦

講吓笑啫

比咁多？公價乜唔係 0.3 ???

竟然推唔到上熱門

建制都撐

填咗form做義工打7啲黃屍

點解俾多$0.2? 巿價係$0.3喎

巴打加油！！！！

西環契仔

一票不投保民聯

屌 至憎班人攪亂香港 但建制班人個個甩皮甩骨投唔落！終於有班見得人既真建制派了！不談政治！只談政策！

其實咁樣會唔會變相出黎鎅自己友票

屌 咪又係保皇黨 收檔啦

建設派比建制派更有用

眾籌啦

好想幫你推上熱門

或者建設定建制都係垃圾

妖保皇黨黎埋呢度搵著數dllm

推！！！

Fb ig link廢左？

缺唔缺人

屌你地facebook and instagram link all dead

9up巴!!! 希望你成功𠝹到保皇黨票! 加油啊

支持，我覺得走議會路係正確

你係唔係去錯PO呀

我話佢貼得衰呀仆街！要呀叔自己search先search到！基本野唔好做衰先得架大佬！

鎅走賣港泛民

01 都講左佢地個背景係咩野人啦 唔好玩局中局啦

唔稀罕黃尸票

我愛國愛党

比泛民都唔比你呀 01都講左你地咩野背景啦 唔好係到扮野啦

介票巴好波

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

tui

要課
喺天水圍見過份港人講理 第一下仲屌緊咁後生做建制狗 跟住諗真啲就醒起9up巴

係真正嘅建設黨

係阿，投泛民唔好投建設，留俾愛國愛港

support support

話說今日我亞媽 send 左呢條片比我，話覺得個大媽講得好啱，仲話以後唔會投民建聯（佢係民建聯區議員D義工）。我問佢邊個 send 比佢，佢話群組(民建聯義工群組）。我講笑話反了，反了。

講反D背景，我屋企兩老係大陸落左嚟幾十年，不過廣東話唔正，以前成日比人笑，可能因為咁掛，佢地D朋友，全部都係同鄕，做到朋友既同事都係大陸落嚟廣東話幾十年都講唔正個D，仲有熟既街坊亦多數係大陸落嚟個D（不過個區算係紅區）。

我覺得佢地雖然落左嚟幾十年，生活已經完全融入香港，亦睇好多大陸人D無禮同污槽行為唔過眼，但內心可能覺得自己從來無被香港人接受（因為廣東話唔正），所以不自覺地同真香港人對立。

但佢地其實係講道理既，只係唔會接觸到我地D文宣或睇蘋果個D，只係不斷比 cctvb 洗腦。

所以，除左長輩圖，係咪可以做D普通話、福建話、潮州話短片，掀發保皇當佢地儍仔扼佢地既真相片？一開始聽到自己熟悉既語言，可以吸引佢地睇落去，加強你地既真建制形象。好似今日新聞，民主派一早係上年五月提出引用「收回土地條例」的法例收返D私人地比政府，以增加土地供應，但林鄭唔肯，話會引發私地業主司法覆核。根本以前有案例，唔會覆核好耐，但無論如何林鄭就唔接受民主派建議。今日，民建聯好似如夢初醒，突然賣報紙話要求政府引用民主派早係2018年提出既法例收地！係咪當人儍？點解之前唔支持依家先支持？到時林鄭答應，又變成民建聯的功勞，民建聯的「成功爭取」？真係好無恥。

食屎啦 保皇改個名出黎呃飯食

做乜野上連登出post呀
戲子黎既成班都
做唔掂自己野，要上連登呃票呀？
全班藍屍垃圾
套我哋料？

支持真建制派

banner寫明唔希罕黃絲既票 一黎D唔上連登既黃絲唔會投 二黎班藍絲見到實扯晒旗

以后要投建设派，民建联噶的废人要换走！！😡😡

岩

push吓

少啲腦汁都死

民建聯對化解呢場暴亂毫無幫助，係時候要投比啲年輕實幹愛國愛港既後生仔啦

好多黃絲手足鬧之餘，真係好多藍絲撐
fit

得PayPal 難攪咼

建設派喎 肯定有破壞無建設
民建聯保民聯一聽就知 蛇鼠一窩

我地最唔想見到facebook被黃尸圍屌 大家明唔明呀

建制返香討啦！召集多d黃絲強烈譴責先得！

yes

agger

一票不投偽素人

［member]就黎精神分裂
深黃表示已經係fb share鬧你地等藍絲上當
但會課金
手足辛苦晒[/member]

想香港回歸繁榮穩定 支持建設做實事

認同

隔離post仲成班真心膠係度笑

政府同紀律部隊都咁唔可信，咁金管局又會唔會將外匯儲備透過買垃圾債來送中？

支持您
踢走甲由

走啦民建聯B隊

Fb條link爛嘅

建制無能 泛民亂港
支持樓主 建設香港

已課，支持真正建設力量，踢走保皇同泛民

課金課金

走啦民建聯
屌，係咪真係咁多連登仔比人呃到呀

支持愛國愛港！！

垃圾保皇黨

正呀你老味！

G持

試下放bk 會唔會籌得更多

幫推
順手做問卷

【戒瞓教】全部人入嚟！阿叔問你，問心嗰句，你為場革命付出咗幾多？

假中立真保皇
一票不投保民聯

一票不投啦

P牌推唔郁

已課 小小心意 9up巴加油

保民！！

PUSH

搞笑

我有啲擔心你地真係選到

已課程

做實事保民生
多謝你就真

加油加油

Fb link 唔work
Like 唔到

好人一生平安

支持建設派，拒絕禍港政黨

g持

支持啊

Fb同ig條link係咪有問題？我㩒入去話冇呢個page

要search 保障民生建設聯盟

已like同課

香港01都有報道， 原來你哋真係親政府嘅

對準政權 遍地開花

實保皇 但連登仔出名愛港愛國

Pish

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

gogogo

推！捐錢啊！

返香討啦

唔係保皇，係為民生經濟建設社會！
欣賞做實事嘅黨派
民主可以當飯食咩

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

屌你啦賣港派，死返去香討

TUI

主要係建制班粉腸票

最憎人反中亂港

paypal解封

會唔會曲到街外人唔知你哋係真 建制派

一齊加入建設派

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

叫多啲廢老藍絲轉投建設派，不投建制派！

push!

愛港愛國好青年！

死開啦建制b隊 夠擔死來連登搵食？

建制建設, 同出一轍

根撚本係建制B隊

好波 好感動，多謝你地！

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

支持愛國愛港連登仔, 支持有為建設派

我都想知，和富有冇其他人選？

建咩制 影衰哂 係建設A隊

鄉土冇人理

好啦好啦
建制C 隊好未

鄉土個班一係警犬一係廢老，點會關心時事。

班垃圾得把口愛港愛國

美孚南居民多謝你，我忍左個只識神隱同抽水既民建聯兩屆啦

問下街坊揀建制定揀建設

push唔到都照push

有建設 無建制

建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

加油呀

係囉，要俾佢哋知保民聯係愛國愛港好青年

推上去俾愛國愛港連登仔知

唔算好花o靚
斯文專業look

P牌推唔到
垃圾保皇黨

你地加油阿

有為青年

YEAH!
守護大中華、建設新香港！

收皮啦 屌你老母

屌成班建制諗住扮專業人士就過主啦, 呃課金就去港人港地, 香討, BBkingdom 啦.....一票不投!!!

建制扮建設

係囉個個建制都話自己建設、做實事

堆

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

建制B 隊居然夠膽嚟連登宣傳？
枉你哋係後生仔
咁快就被統戰賣港

建設美好香港, 一票不投建制泛民, 我信保民聯

去到呢個時勢仲有新建制出嚟柒，好嘔心囉

屌你啦 建制行撚開啲啦

$0.5已課

暫籌到四萬幾 基本套餐剛好 廣告就難

Facebook條link要轉轉

呃到真黃証明有效

好大膽呀建制都敢上連登課金

喂你地個facebook page比人del左？

係咪比連登仔report 到收咗皮

推比多啲人睇

認住呢班人呀黃絲小心唔好投錯

民建聯B隊 不了
有咩選舉活動夠膽喺到宣傳
我地實去狙擊死你

Lm 跟進

有錢都課去登報啦傻豬黎既

垃圾建制食屎啦

差啲誤會左 想笑9建制 點知建設黎既

幸好友黨民建聯如今迷途知返，浪子回頭支持相關方案。友黨甘願痛改前非，本聯盟表其勇氣可嘉。惟傳統建制已盤踞議會多年，現在才學會亡羊補牢，會否為時已晚？ <<--露底tim

扯貓尾啦

大家都是中蟈人 不用分那麼細

唔好扮啦，建制B隊黎ga

慎防慎防

捐錢

建制吔蕉

捐左

建制C 隊 不了

民建聯：個個全家都外國護照、資產都放在美帝等邪惡帝國，漢奸，為外國勢力服務。偽建制派也！
保民聯：真香港人，為港人服務。真建制派！

支持愛港建設派！

屌你隻保皇狗

填form

厲害了，保民聯

睇嚟唔會達到標

Where is the page? Removed!!!!?

應該仲要係自己捐比自己

左手交右手

搞眾籌?

有無paypal以外嘅方法?

好嘔心！唔好再推喇！

差幾多宜家

走啦建制藍絲！連登都敢上黎！

真係唔好再推！

好心你地啦
明知自己藍就去bk 香討圍返自己爐啦屌
咪黎連登踩場ok?

已經將你地介紹左俾藍絲，希望佢地有多個選擇

唔要黃尸票

屌 成班藍屍狗收皮啦

收皮啦保皇狗
去鄉土 fb 啦

會唔會投錯票呢啲藍尸

Babycondom 師奶

香港商報 都講

露出真面目啦

唔好再推建制b隊 走呀

香港值得更好嘅建設派

呢度唔歡迎建制B隊呀
唔好再推

保皇保到黎呢度 blocked

P 牌仔黎嘅！

Tui

推！！

佢哋唔係搞緊咩

借個位

其實佢哋夠數未

咩事

仲有兩個月就區選

繼續支持9up巴

唔好再推建制post 啊

屌連登淪陷啦！點解喱嗰垃圾po咁多正評

已捐 100000。如果收唔到，一定有人落格。

走啦假中立

Facebook link唔work既

真係收唔到

食屎啦, 民建聯B隊

落咗去邊個格

屌你老母成班賣港賊

89

民建聯B隊收皮啦

好曲 係睇咗一陣先至發現係假膠

五大訴求 缺一不可

破1001

究竟咩post先會可以突破1001

重要post

Push.

推到手足認住呢班藍絲為止

紅底可恥

我屌晒你地班連登仔老母，擺明民賤聯B隊仲入嚟留咩言？負皮上一頁啦

佢哋唔要黃絲票嘛

保民聯！

網頁全死

仆你臭街推埋呢啲垃圾po

建制B隊不了